[絕望]有沒人有臉型唔對稱呢個結構

以前唔留意,E加人大了 自問都認為個樣好有問題
好似出親街都比人歧視 , D人偷偷地講我點點點
其實內心好難受,想死,係屋企偷偷地大哭一場
如果講夢想,我真係好簡單,只希望獲得一個人的正常表情

由中學過的日子,好似沒咩人想識我跟我溝通
直至出來社會工作,總會有人暗地裹討論自己個樣,內心好痛
有一排直情唔想出街,咩都唔想做,等死算
我開始對呢個世界好失望,因為唔可以正常作出表情而比人誤會係個好沉悶的人,唔識比笑容

想過做正顎手術,但歸於自己仍在學途中,仲未有較多時間去搞

有時睇下自己點解仲涯到E加,仲未去做傻事真係好幸運,唔想放棄自己人生
好想找到真心同自己溝通的知己,唔寄望有D咩,係唔係好天真

即係個樣 有咩問題？

類似呢種 但我仲嚴重少少

都無乜問題，個樣嚴肅少少啫

一生的生活大小事 總是困住係閒言閒語之間 精神創傷不停攻擊緊自己

如果是歪臉 你會接受嗎 我係一邊斜得好勁個

大把，唐氏綜合症果d咪係咁囉

連登有愛嗎

咩都唔好諗 俾心機搵錢 到時解決

其實有人可能正面回復我,我已經好開心了,多謝

正顎手術可以解決?

點解唔排政府？

好似有醫生會幫人啪正啲骨
不過唔記得係咩醫生了

以前排過,要等兩年消息,到E加仲未有答覆

唔可以話100%解決
但至少 整返個樣先

其他功能真係睇運數,有沒負作用

問題係我D骨係有部份生多了 唔係啪搞得到

正常人唔會明白我呢D人的生活係一種折磨,每日比人帶臉色講自己生得唔差呢D大話

咬野困難,發音唔準,比唔到正確的表情,樣子被歧視 仲要持續10多年

一切的生活小事都要用口找食,了解到的人希望你地了解

可能我講D野有D怨婦FEEL
係,我真係未試大哭一場
如果呢個人有個設定係記憶資源回收箱 我希望可以DEL曬呢D記憶

與其怨天怨地
不如搵多啲錢去韓國整
唔好淨係賴人點睇你
係你都睇唔起自己 唔會有人睇得起你

的起心肝
如果dse考完咪keep 住返下pt
儲多d錢 夠就做正顎啦 要治本得呢個
加油

我都有少少歪面
我之前睇過牙醫，佢話我其中一邊下顎骨生長左，要做正顎手術先解決到
不過衡量左風險同自己程度之後就放棄左

想過去台灣整

THANKS

屌
啲人樣衰/殘疾咪又係比人講

you are not alone

加油呀巴打

箍牙可以改善？又或者好似上面ching講嘅啪骨

岩！呢d一定要去韓國整
韓國有套野叫「let 美人」，d事主同樓主既情況一樣，都係咁多年受盡白眼，好悲慘咁生活，又無人請做野，結果做左改造手術之後，變返正常人，有女，有工作，有返自信，所以唔好灰心！樓主，問題只有一個，但辦法有好多！

唔得呀，因為我係倒及牙導致下顎骨生長唔平衡，兩邊骨長度唔同冇得搞，箍牙都冇咩用

講到好似得你咁 我一定衰過你

我明白啊,所以一路忍辱負重打緊工

點衰法先

負擔得起就做
自信呢啲野雖然個樣都有啲關係，但最重要都係心理。
支持你巴打

咁你有無計畫第時點做

影相會有d

你有得解決咪好囉

讀完書之後大既五月後有三個月空檔期 去 韓國/台灣 試做

暫時都未負擔得到住,努力緊

家人會擔心我,唔想我放手一博,始終手術係有風險,沒100%

但我點都會博一鋪,既然生存有得選命運

邊敢影相啊,實比人笑既,柒到一個點

做手術要幾錢？

用髮型補救？

好似都唔少野,韓國個D 一定好貴10萬UP

有 我有大細眼 右眼有無重力肌症

你睇下評論同格下價先，兩邊都去下姿詢下意見

唔識韓文 台灣都叫溝通到

有d都識英文既醫生既

呢個病我第一次聽 大細眼 係好大對比個隻? 定少少

想起自己一個人入手術室 真係好恐怖

就算個樣正常 但唔係靚仔靚女 都唔會有人主動想識啦
你唔識人又知人地誤會你
想要朋友嘅話 比d信心自己 主動聊下人
正常讀書時期 搵朋友都唔會好睇樣 又唔係同你結婚
自己心地好又識得同人相處之道 大把人想同你keep住做朋友啦
無朋友咪仲有屋企人 再無靠自己又有乜問題

其實台灣技術係好d

少少, 但平時發呆/笑果陣會好明顯 所以好唔鍾意笑
同埋平時好易畀左眼搶左個主導權,之後就會好明顯

都岩既 但我好想做一個有表情的人, 好想笑更多

俾錢整容解決到就唔係大問題 . 俾錢都解決唔到果陣先難過吧

重症肌無力

有沒醫過? 想住醫返好佢

為左靚樣咩都唔怕啦

呢一樣野 係困擾到我個人有精神病個種, 心靈上係長年的打擊

唔算話太嚴重 由細到大都係咁 身體又無咩病痛 無話特登想醫
不過大過可能會去睇下醫生

我真係未做過手術,如果有人陪到我去手術室 (沒人 )

韓國台灣幫到您 . 睇多d韓國個整容節目 . 你會揾到目標

加油啦 如果醫完可能改變到一生 未嘗一試

巴打有冇聽過菲臘牙科醫院做正顎，如果佢地收左你個case，你只係要比手術材料費

其實以前排過一次,但沒回覆,見D人話去台灣/韓國做會好D

可以做手術改正返 angelababy嗰個

sorry我冇睇哂就覆左 原來你已經講左
我自己覺得博一博ok嘅 始終好似好大影響咁
加油呀

繼續努力啦唯有 鬼叫我窮頂硬上

其實好大部分係你自己唔夠自信同人接觸社會上好多人都唔會介意人哋養樣而係佢個人性格點
我呢幾年出嚟做嘢見過唔少面部有缺陷嘅人性格好好
一樣好樂意同佢做朋友

其實我後來都認識唔少人 但都係好少野講 始終唔係由細識到大 唔知人地點睇個種猜疑 係我一生的障礙

我曾經都好想整容 不過而家算鳩數
冇錢冇需要 整完又唔會靚好多

好嚴重
大細+高低眼
大細鼻翼+歪鼻
兩邊咀大細唔同
大細臉+大餅臉
連條眉都唔撚對稱

簡單黎講就係大頭大面朦豬眼豬鼻孖潤腸
我都想積極d 唔想咁自卑 但仲未接受到自己個樣

做到自己其實好幸福

咁咪排左先

好多年 從未自拍過自己個樣 因為唔想接受

正常人係唔對稱架喎，生物結構來。
樓主你果啲叫畸形

政府真係好慢

我真係唔係呃你㗎你面部雖然有缺憾
但唔會影響你生裡活動
剩低呢啲係你心理上的防禦

個樣左右唔對稱都叫春咁

屌你老母我係成個人左右唔對稱添啦 何止樣姐
咪一樣有女照溝到 根本就個人問題
一係你自貼自己有幾撚唔對稱

咩形都差不多 總之 唔似一個好正常的臉

有冇網址?

效果係咪真係咁明顯？

儲得錢黎去私家除時都用兩年啦
排住先無壞既

加油, what doesn't kill you makes you stronger
到時整番靚靚仔仔, 比平常人有更好既endurance & resilient
當係俾自己既磨鍊

我諗case by case

如果係想釣魚 可以出去釣 我唔係黎嘈D咩 如果真係影響到你唔好意思

我只係想獲得一個人應有的表情

樓主有冇下巴長短不一

都係上網找 我係一邊好斜

少少啦

我唔係呢種CASE

根本就係

呢個真係由2分去到8分

講嘢又口語又書面語好似假膠

我仲以為段野係我打
成日俾人以為我唔開心/嬲
其實本身個樣/把聲係咁

手術費應該要起碼廿/三十萬

睇你點睇啦

但你要諗下整完係咪真係靚仔好多
如果你五官都出哂事, 淨係正顎唔會救得幾多

有得做手術已經好好啦，你咪當做箍牙咁囉
我以前啲牙哨到好似兔仔咁 咪照樣開開心心
依家箍好晒排牙就正常返
要對未來抱有希望呀

我有高低眼 影相極明顯 同埋視界會唔平衡
不過就冇影響社交 所以我都冇諗住整住
樓主加油

要求唔多,真係想要返人的表情, 講到正音, 同正常食返野,我一直好想出去外國食好野

曾經同你一樣 已做手術解決

D人 問親我都係話溝唔溝到女呢D 其實呢D對我黎講係 bonus

最重要,個口臉正常返 ,我個人會好似如釋重負,終於可以享受世界

未睇過唔清楚,只係知道要做正顎手術解決

樓主可以睇下呢個台妹嘅經歷，天無絕人之路，加油

我好明白有人會話我怨天尤人 , 但我真係第一次打呢種野出來係健康台,可能有D 唔合情唔合理

因為我真係壓得太耐先打呢D野出來,真係爆煲個隻

找日睇

加油呀！

我同你完全一樣
8月就做手術了
不過你考慮咗咩風險

巴打如果下爬後縮嘅話 就咁正顎應該搞唔掂 起碼要加埋下爬implant同埋箍牙
男仔下顎線條一定要明顯 唔好玩v面
努力儲錢

努力儲錢

我係倒及同牙唔齊
27歲先搞會唔會太遲?

唔識呢方面嘅嘢，但係加油樓主

如果好似adam driver果種臉型可以點整?

我都有呢個問題 私家牙E叫我去cool牙啦 cool到咁上下 就要做手術 之後屋企人反對 放棄左 曬左幾萬蚊cool牙果part
PP每次去都要比錢。果度都萬幾 諗起都好傷

其實冇咩人係靚到完全對稱架喎

依家d牙都係唔啱位 咬合暫時未有問題 將來？難講 到時再算 唉

我唔對稱得好離譜個隻

排緊菲臘，睇到呢個po醒起自己2個月後做正顎
又比我搵到條咁既片，有d後悔，慎入

唔覺得你係怨天尤人喎其實
每個人都係唔完美 無論係外表定內在
而對自己呢種唔完美嘅接受程度都唔一樣啦
其實睇得出巴打已經幾乎有決定啦
祝你快啲儲夠錢做手術 了自己心願
記得要做好資料搜集 一定要搵間好啲嘅 盡量降低風險
希望你成功啦
最後最重要嘅 自信除左源於外表 都源於你個人嘅談吐/才華等等等等 加油

如果係之間的三,四年內做得成功, 我都希望出到個心得SHARE

之後

我都係咁
左邊面突左嚿野
左右不對稱
呢家先知有手術可以做

個嘴同下巴因為咁歪向一邊

其實我一開波放錯了圖,個張圖的對比令D人誤會了

我係一邊斜得勁

如果咁嚴重 帶住牙套先會唔會好d

Same

好多人負評個男仔

20/30萬好平
個樣整好左就係成世
改變你成個人生

巴打唔好絕望
宜家整形手術真係好發達
希望你快d儲夠錢去做手術
支持你

其實都唔算 係因為而家興緊我本身唔中意想整嘅feature 自信先高返少少

整咗，政府整，幾百蚊埋單。

改變成個人生，係真嘅，我可以講整之前係冇過過正常生活。

整之後人生先開始。

咩都唔好諗，唔好自怨自艾，你而家都有目標咯，咪一心去整囉！去排政府啦！ 韓國/台灣個人覺得風險仲大，因為要成日覆診，要mon得好實。

後遺症係有，但係比起個結果，一啲都唔重要。

same 仲要我覺得好覺眼 問人地又話唔覺 其實佢地係咪唔想hurt我先咁講 就痴線

面癱？

政府有得整？定要轉介信個d ?

我係喺學校牙醫轉介嘅

好似左右臉完全唔一樣

所有野都係右邊出事 右眼細啲 右邊嘴唇厚啲 右臉肥啲 屌 好崩潰 明明左邊好正常完全冇問題
好似佢咁算

same 政府果到排緊 想要靚樣但係好驚做手術 仲未決定好

我都有
去咨詢箍牙個陣牙醫話我唔需要去做正顎都得
結果箍左次牙
箍完牙已經令我覺得自己順眼好多
但都係唔係咁接受到自己左右臉好唔同
一上鏡影到惻面就好明顯

如果做正顎 就會需要再箍牙
唔肯定個口腔承唔承受到箍兩次牙
依家有少少牙肉委縮

之前有個女youtuber都有呢個情況，做完手術cool埋眼順眼好多

有

如果屋企負擔到 緊係讀緊書時候整喇
第時出到黎做野更加冇時間整

絲打加油 賺多d錢早d整 最緊要自己開心

做cool牙 + 正顎
努力搵錢 儲錢去做
支持你！

正常人係唔對稱架啵 不過微微歪囉

骨頭可以重組 應該唔洗手術既

巴打真係唔襯讀書嗰時做
返工嘅話時間重難就
又少休息時間畀自己慢慢復原喎

將你上下顎重新組裝 緊係可以咁明顯
尤其是個d倒及牙鞋抽面
睇台灣d case 個個都好大分別 唔知台灣d鞋抽基因係咪多d

巴打係咪特別鍾意向右或者左訓？
我右邊臉一定要癡枕頭訓先訓得著
唔知係咪由細訓到大所以右邊臉特別唔同

洗濕左個頭，而加番唔到轉頭啦
bless me

啪骨去邊啪

完全一樣
但唔想做正顎 因為後遺症有機會搞到個腦
我重視個腦多過個樣
所以慢慢都唔介意了(都可以話係逼於無奈)

我都兩邊面明顯唔對稱 令個鼻睇落偏向一邊 嘴唇都會一邊厚啲 原本啲牙都有嚴重嘅咬合問題 同樣無錢做手術

加油樓主
雖然樓主情況可能比較嚴重未必有幫助，但都喺網上見過一啲按摩可以幫助改善面形不對稱
我自己面都有少少歪，每次做完都覺得有改善，樓主可以試下做
目前一邊努力讀書一邊做住啲可以做嘅事先，將來賺夠錢再做手術

過來人
木來倒及+歪
政府等咗幾年先排到我
牙又箍咗幾時先做手術

牙係冇倒及 但歪面問題其實只係改善到少少
係有限程度地改善
因為正苦始終唔係審美角度行頭 係恢復或者改善功能性問題
所以有啲要求唔好去正苦

利申
做完好失望
始終咁大嘅手術 即使唔滿意想再做第二次會有困難
所以考慮清楚出去私家定搵正苦

題外話
我下巴有邊神經冇咗反應

其實無人係對稱

Btw 自己本來都高低眉 嚴重大細面 明顯大細眼 歪鼻 冇樣嘢好

lm

巴定絲? 絲就去台灣整啦 順手執埋眼耳口鼻先返黎 台灣好平咋嘛

同你一樣
都係箍完牙 用埋骨釘 效果都未係十分滿意
同醫生講想再做埋正顎
但佢叫我唔好咁癲

細個訓右邊但大個左兩邊都會訓下 而家訓緊左邊覆你

但當你唔笑既時候，人地就會覺得你西口西面，想你笑多d ，
當你笑既時侯，因為嚴重面歪，人地就會覺得你恥笑/奸笑/淫笑緊。

因為連正常人既表情同情緒都冇辨法「自然」表達，所以大部分社交時間都係木口木面，一黎好難融入氣氛，二黎俾人感覺思想負面/共情能力低。心理再正面積極都carry唔起呢副尊容。

我都有 唔算好嚴重
健康就算啦 唔好整
反正幾十年怱怱就過

中曬

正苦？正苦的話小心考慮

我又係喎屌
左邊正常 右邊奇撚怪
唔知係天生定生活習慣影響 細個都冇咁明顯

我有倒及牙
因為下顎骨發育過度
睇左專科要做手術先解決到
所以都去左排期 唔知排幾耐
細個cool過牙12-3歲停cool 可能16歲先發育但又冇發現
搞到依家個樣就咁睇落去好惡

好明白你感受，利申嚴重倒及牙，唔係下面突少少咁簡單，係直頭上下顎個gap 有5 6mm
一讀完書的起心肝儲錢，再排公立，因為情況太嚴重所以排左好快就收左，之後一炮過比左6皮幾野出黎，依家上左箍半年

政府其他部門唔敢講，牙醫唔差

肥矮毒柒窮中幾多樣先

樣衰矮依味野先天無得改

但起碼可以改變下個身型

勤力啲草下錢

解決埋窮同樣衰依樣野

到時身型又靚又唔樣衰又唔窮

咁就唔會柒啦

最後毒唔毒都係你自己選擇姐

信我啦樓主 真架

唔好講廢話，不過鄂骨問題導致唔對稱， 影響深遠好多
影響咬合，過分偏重用大牙第時分分鐘會甩骹

same

5係廢話 正常人都會有咁

講就梗係堂而皇之 唔諗下人地日常面對緊啲乜 好似堅強啲就無撚敵

講你就勁 歪果個唔係你嘛

兩邊個髮線型唔同

咁未廢話囉， 鬼唔知眼有大細鼻有歪，鄂骨不平衡嚴重既話係病黎，鬼唔知少問題
唔洗理， 大問題影響生活就要醫架啦 人地都已經講話影響發音啦

屌你老母

唔夠講就屌人老母， 垃圾